求救 我個妹返學比人跟蹤

是咁的 我個妹今年form 6 早幾日打比我同佢講9月1號又比人跟蹤
點解話又呢 原來佢話之前都見過呢個男人 話每朝都會係樓下嘅地鐵站見到佢 佢入閘又會一齊跟佢入閘
有次我個妹係站入面撳錢 佢企係出面等我個妹咁
然後9月1號就係好驚咁我個妹發現今次唔係係樓下見到佢 而係係學校個站見到
而夜晚因為中學雞要補習唔會regular時間返屋企 但有時都會見到 而且地鐵站返屋企條路都幾多隧道幾危險下
因為自己住大學宿舍唔係成日返屋企 所以我有叫佢同老豆一齊返工返學 但唔知佢有無問
有無人可以建議下佢或者我作為呀哥有咩可以做 同黑警講又好似未去到咁大件事 但又唔知幾時會有大件事發生

反跟蹤

接佢放學囉
搵日接佢放學見到條友 主動行埋去問佢咩事 屌鳩佢

我幫你接送
利申:180肌肉猛男

吊佢尾, 跟佢返屋企 約齊巴打上去開party

同佢一齊住左咁耐未見過佢講個痴線佬

用拳頭鐘鳩佢

我幫你跟蹤個痴線佬 你俾你個妹資料我

請一蚊雞保鑣

我做阿妹保鏢唔收錢 要你阿妹電話得

擺學校資料上黎 大把巴打幫你手

咁多位巴打有心啦 我個妹唔算靚女 都唔知佢點解會比人跟

我呢排好得閒

拿, 咁講你個妹應該幾靚女. 咁就容易, 叫佢佢學校求幾個男仔做觀音兵送接翻學放學. D男仔一聽到有機會保護靚女一定無say no

咁.......可能你作為呀哥唔覺姐

咁多次你阿妹都冇影佢相？

呢招好似work 知佢學校都多啲兵仔

認真問怕唔怕會刺激到佢 痴線佬痴起上嚟唔知會點

咁講法我好似成日比親戚話我地似樣

接放學啦。再跟就兇鳩條友
以前我都俾個女人跟過，我入七仔佢企門口等我
過兩日見到我又跟，真係好恐怖
之後有次我行到一半就即刻轉身同佢講
:"跟撚夠未?"
之後大喝一下佢就走咗

兩個幫手接送，185高大運動形肥仔，唔嚇得都打得

你叫幾個大隻fd一齊反跟蹤，問鳩佢做乜

我可以護送妹妹返學
利申 激情猛男

叫你阿妹係大街逛幾個圈，見到警就行埋去，行近先至同警講話後面條友跟左佢幾日。搞掂。
記得叫佢行大街。

送佢返學，一係叫佢改路線等佢跟唔到

好想保護佢

圖呢

巴打你個名

你見唔到. . . 你個妹見到

我可以幫手

報警

等我黎

介紹你妹黎識 我會幫你保護佢

會唔會係個妹睇到其他野

你都扮跟你個妹
之後見到佢又跟 就搭下嗲
話呢個𡃁妹唔錯 自己跟左幾日 好想識佢
可能咁樣可以chok到條友講佢個目的
過程錄埋音 再拎去報警

快啲搞掂佢 無謂等出左事後悔

呢招掂呀

反跟蹤係最好做法，至少兩到三日，等你知佢係咩人先，過程一定要拍片，影相。就咁報警，條友又咩都無做過，黑警唔會理。

有party我黎湊人數
唔好影大合照

條友跟得個女仔，九成都有壞意圖，唔通俾你chok兩句，佢會同你講想搞個女仔...再同樓主夾計做穴兄弟咩...咁做只會刺激佢。

分分鍾條友已經有攻擊性武器係身，如果要現身兇條友，最好有多個伴一齊。

唔算靚女= 靚女

組隊接細妹放學

解體保護佢囉問

佢會慣

影低/拍片證明你個妹比人跟, 到時搵黑警做野都有D渣拿

邊區？
咩校服？
陣間幾十條油頭毒撚拉佢埋一邊訓話都幾撚恐怖

btw，巴打，
有 無 諗 過 其 實 跟 你 細 妹 嗰 個 人，
都 睇 緊 哩 個 post

認真，你一定要搵人/自己接送妹妹，直至搵出d仆街，或者你同妹妹前後腳，傾住電話咁，因為隨時有人係你妹妹隔離條仆街唔出現。

我樓下住著個有問題既人，同我同年，細個已經會成日走埋黎問我叫咩名，話我著錯校服etc，個陣佢係中學生都唔係好驚，最多佢行到好近個陣我跑走。中間去左外國幾年，返香港有次撞到佢，佢變到好高好肥好大舊，本身係大廈出面見到，佢跟到我入lift（臨關lift佢衝入黎），企到好埋好大聲話我著錯衫/問我好多古怪野，嚇撚到我仆街。最後我一出lift跑返屋企拍門大叫呀爸。

油塘？

屌你老母男人老狗打得死你咩

一陣變成班連登仔跟你個妹

唔通個個係你

你要先知道真係有個人跟佢先
思覺失調都會有被害妄想

好難證明條友係跟踪
香港無相應既法例
最多告佢遊蕩
黑警都做唔到d乜
利申：之前個女每朝返學都比個阿伯跟
兇完佢都係咁，報警都係咁，仲跟我全家

你又知人地個妹唔係肥婆

樓主講呀妹有好多兵 應該唔差得去邊

邊度，我地跟返佢

報警冇用，因為條友冇晌你妹身上做過嘢，黑警見倒條友都只係查下佢身份証，報警一次先會查一次，查完就放走。

利申： 我姐試過

比阿妹張相我，等我可以保護佢

肥婆都可以有兵 好似係

很想跟你妹妹合體哦

佢有諗過行返學(一個站嘅距離) 但我覺得逼地鐵咁多人安全啲

如果我日日送就話唔驚姐 最弊我唔得嘛

同埋跟蹤果條友一齊逼地鐵都幾安全吖
搭的士去學校門口落啦

改變返學路線囉
就算搭地鐵都可以唔同入口入
一日車頭，一日車尾，已經難跟好多啦

最緊要提高危機意識
唔好去少人地方，有事要識大叫搵人幫手
聽落好似好簡單、好on9，但好多人遇事都係淆、縮

早d出門口搭早一班車避開佢

係付近可以幫你
利申：190

中六啦喎，重好快就？

去睇下係咪跟 之後過去問佢咩事

其實係親生老豆

真心你叫佢指俾我睇，我幫你搞掂件事

請我食餐飯就ok

邊區

先確定係有呢條友存在先。

搵幾日跟阿妹番學（請假都要），當然扮唔識阿妹，吊住佢尾就得。途中阿妹見到條痴漢，就message 你，你認9住佢個樣，反跟蹤佢。

最簡單係同學校老師講 如果有駐校副警仲方便
同埋仲有社工

好簡單，你黃雀在後跟佢咪得。

我以前喺啲多廢老嘅區讀女校
周不時都有呢啲事
有次有個老野喺門口附近同我同學講淫野
啲阿sir收到風即刻落去圍鳩佢

成班阿sir撚呀伯

呢啲人真係要屌架
試過比識既 但一啲都唔熟既人跟 最初係學校附近見到佢 仲同佢傾計
點知去到係屋企樓下見到佢 又唔知係邊有我電話 就真係驚到瀨屎
最後搵個男仔屌撚咗佢一鑊 從此消失

一陣百鳩幾人接樓主個妹放學，之後俾人拉撚晒

多左百幾人跟蹤樓主個妹

三個幫手接送，30cm高大猛男

睇完標題都諗到呢三個字，然後再起底

拿拿林反跟踪
自己親身兇9條友啦
自己呀妹都同你講到出聲
你唔係想下一單強姦案主角係你呀妹下化?
跟踪時記得拍片做證據

樓主個妹到時仲驚

成堆連登仔整人牆圍住你個妹返學

叫佢同學校老師保安講啦

反跟蹤拍埋片

報警
遊盪罪

如果變做圍住啊伯問佢做咩跟住人會點

無下文啦？？

應該無咩既 香港地好多跟蹤狂
其實好多女仔都有比人跟蹤過

邊一區?

彩虹？

反跟蹤好似唔係咁用

報警啦

通常做阿哥既都會覺得自己個妹醜樣